ABC港女

I think the temperature is okay

個okay一聽就知唔係 native speaker

唔覺有咩問題
聽佢講落都算流暢，口音已經好過大部份人
好有可能留過學或者讀國際學校

你肯定

中文問用英文答

好正

有冇人搵到佢ig之類

做咩事呀條女

forty 快 degree

唔識「其實真係好高」既英文?

笑死個小妹妹估20度

唔係話咩 不過乜撚嘢係 "i would just drink it BY THE WAY" ？？？

屌唔撚識英文就咪撚扮曬嘢同唐人講英文啦

想屌

01又呃lile

其實有口音無咩問題

口音冇問題 但係錯嘅英文先值得屌

佢是咪以為自己feel 同溫=0
想講高過體溫20度

是咪想講
Right away

要角度45度先啱飲， 小啲泡好似係

Btw, 唔係degree Celsius 咩

有人屌過= 我唔可以屌？
可唔可以explain your logic?

點解要加btw 既
英文拎u 唔知點用

口音同音調好似唔同？

最後做乜冇啦啦識中文

Actually, to be honest, um, i mean, its high

似東歐mix. 建興580

離晒罩

冇人討論佢係靚女?

好眉好貌 英文唔叻又學咩人用英文呢

又係香港d臭雞

唔好意思呀寸親你個玻璃心

點解最後轉返講中文

係真係幾得閒 幫你奶下都仲得

無記錯既話之前facebook已經屌過 但好似話佢係馬來西亞人個類

danielfung1003
得閒打下嘴炮lol

嘴你老母炮呀屌你老母

香港人真係好撚on9
笑鳩人英文唔叻就唔好講
照你地咁講永遠唔會學到第二種語言
鬼佬學中文/廣東話一樣有口音 一樣會用詞不當
一樣會錯文法 唔通又叫人咪撚講中文？

sor9ly 唔記得利申添

$800

唔係呢個問題
人地訪問用中文問你
你識聽又識答點解唔用中文扮高級用英文
仲要講錯哂發覺唔對路講返中文

正解！

似係坡妹口音喎
睇車呀

上面做乜有人係咁衝出黎周圍屌人？ 連登不嬲係咁架啦。

樓上條友嬲到

竟然係咁發展

巴打幾時得閒執返濟姐

似新加坡妹

cringe af

唔似
聽口音係香港人地道粵話腔（flat tone)
唔知道記者點問，By the way就係怪怪地，right away 先啱

柒到

其實真係好高

Details

講兩句英文咁大反應…

人地都係因為英文唔好想練下

你地又話人扮高級

條女有冇more啊

Hi

推
有用po